其實近排個AXA廣告 (跑步細路女變成球證) 想表達乜o野?

諗唔到同保險有乜關係

全部都係我既人

想講佢係猁狗

因為好多前球員入去做